邊度有得買關愛座張貼紙

??

自己去撕落嚟

唔敢